發達大計，商家入！

呢家大量香港人港元換左美金
如果呢家出美金付款有折扣
一定好多幫襯
強烈呼籲店鋪接受美金付款！

推到全港市民主流用美金

得我地對美金唔夠
要商鋪有推美金優惠
先會每更多人兌換美元